{
    "start": {
        "response": "Bonjour et bienvenue. Je suis le premier chatbot configuateur PaaS. \n Mon but est de vous guider vers une externalisation de votre plateforme idoine. Êtes-vous interessé ?"
    },

    "back": {
        "prompt": "Dites-moi un mot doux pour me faire redémarrer..."
    },

    "site": {
        "prompt": "Je vous propose de continuer vers notre site et de revenir me voir bientot pour vous accompagner sur d'autres problematiques. A bientot !"
    },

    "sessionStart": {
        "prompt": "Super ! Je vais vous poser quelques questions. Premièrement, s'agit t-il d'une migration ou d'une création de site ?"
    },

    "creation": {
        "prompt": "Dans le cadre d’une création, je vous propose de prendre un rdv ensemble pour échanger de vive voix sur vos besoins..."
    },

    "booking": {
        "prompt": "Je vais prendre RDV avec un de mes collègues humains pour vous..."
    },

    "migration": {
        "prompt": "Pouvez-vous m'indiquer l'adresse de votre site web (ex: http://exemple.fr) ?",
        "wait": "Je procède à une rapide analyse...",
        "response": "Voici votre profil technologique : \n",
        "noURL": "Désolé mais il semblerait que l'URL n'est pas correcte... %[Réessayer](postback:migration) !"
    },

    "builtWithResults": {
        "check": "Cela vous paraît-il correct ? %[Oui](reply:yes) %[Non](reply:no)",
        "yes": "Très bien !",
        "no": "Malheureusement, je ne peux pas voir toutes les subtilités de votre configuration..."
    },

    "offers": {
        "prompt": "Le résultat de mon analyse me mène à vous proposer l'offre suivante :",
        "carousel": "Carousel d'offres..."
    },

    "contact": {
        "exists": "Il semblerait que vous m'ayez déjà donné votre adresse e-mail... ${email}, c'est bien ça ?",
        "prompt": "Pouvez-vous me donner votre adresse e-mail ? Je vous enverrai mes analyses et mes collègues humains vous contacteront !",
        "response": "Merci, c'est noté !",
        "error": "Humm... Il semblerait que vous n'ayez pas donné un e-mail valide ! %[Réessayer](postback:contact)"
    },

    "menu": {
        "prompt": "Que voulez-vous faire maintenant ? %[Revenir au début](postback:start) %[Continuer par email](postback:contact)"
    },

    "escape": {
        "prompt": "Beep boop. Mes fonctions se limitent là... %[Revenir au début](postback:start) %[Continuer par email](postback:contact)"
    },

    "deadend": {
        "response": "Toutes mes excuses... Je ne peux plus vous aider ! %[Revenir au début](postback:start) %[Continuer par email](postback:contact)"
    }

}
